究竟有無好心地既女仔

點解我識唔到

無

好嘅女仔

一係被有錢佬mark晒

一係俾MK仔屌緊

唔好嘅女仔就做緊PTGF

時也 命也

有，但柒，你要？

有，但你都係睇樣先架啦

你有副身家比佢分咪有

連登標準既好女仔係唔會搵到

有，你未遇到或佢吸引唔到你

有，不過可惜已經係我女朋友。你冇份